達哥又出片

豬SIR又好似真係成日引戰

樓豬引戰狗
大家勿回

豬sir去左邊?
唔通俾達哥...

達哥轉營做青山YouTube8

同思覺老師 劉馬車爭飯食

佢睇黎好等錢洗

有冇LINK呀
要入去俾DISLIKE呀

做咩佢係都想做過街老鼠

我諗佢忍咗吉魯好耐
back up佬佢都低調處理算
可能已經唔使再顧面子形象

其實我好想知佢兩人之間有咩過節
大部分反達最多唔睇而佢係好不留餘咁出post抹黑，仲要係長期性

對自己野就爆發
對香港野就「唔想轉移焦點」
唉

搞到成個廢老689咁

林屎兄係咪想搞死林屎弟？

2個可能曾經係情侶

佢呢招都唔係第一次啦，嗰期講緊佔中，扮支持港人>得到大多數後生支持>出撚左名>搵大錢，癡中資>香港患難，扮中立，食兩家茶禮>兄弟覺醒被佢屌引戰狗>紅媒知佢無利用價值補刀>迖哥又扮支持立場新聞>無事又開台玩支那gAme搵香港人錢>下次香港出事>loop到2047
TVB咁多fake news 唔見佢即刻衝出黎屌
影響到佢先出post屌 又唔敢講送中條例 政府 警黑合作
潛緊水淨係賣廣告先開post
之後再開post屌兄弟 送禮玩蛇齋餅粽
屌兄弟/網友仲大聲過屌政權

個人利益>香港人

笑死

咪撚再討論依條友啦
已經死心
有更加多值得討論嘅嘢

達哥又玩返backup佬事件個招 一開口就搶佔受害者個位由屌柒佢比中共收編唔敢提反送中變成屌柒佢係受引戰狗煽動

呢到遊戲台

明明就係你地成日逼達哥出聲
想問eason 帶無出過聲 唔見lihkg 有人屌佢？
做kol 一定要表態咩

係達哥佢自己過度上心

連登仔都屌過唔少藝人奶共
啲藝人咪一樣可以開開心心繼續搵食
根本唔理班連登仔係無問題

癡撚線
自己當初用高登連登過橋依家就話番人引戰狗
食碗面反碗底到咁

仲洗撚顧面子咩真面目被拆穿，都仲有一大班傻仔撐，我估佢都覺得自己傻仔，扮咁耐野原來係唔需要
遲下拍大灣區樓盤廣告都無問題

豬SIR慘撚到黎緊會唔會條條片都開豬SIR名

1個POST就洗底, 達狗個新pr

日日比人屌老豆老母，屌足成個月，原因是係因為冇表態，都好難唔上心

平時咁撚鍾意開咪邊打機讀新聞講時事
依家大是大非玩龜縮唔表態

食屎啦林慧驊

咁我又覺得屌還屌
HK01唔洗講都知咩事啦
不過我覺得唔會洗到底
支持左你咁耐 失望越大
但咁樣盲反我覺得真係好恐怖

你唔鍾意 可以唔click入黎
呢到係討論區

唔係話唔再youtube出片咩?

你要怪就怪佢咁多年黎比人個形象係敢言 有不公義會發聲
平時日日講新聞 今次香港咁大獲佢唔出聲 連係呢件事上中立陳述都冇 大家不滿好正常
就好似做老師如果講粗口會比人無限放大 的士小巴佬講大家覺得冇野

豬sir慘被點名！！

唔係話幫佢，的確有班人無時無刻都係度追擊，連登一大堆post，fb 又收一大堆鬧佢嘅pm，嬲都正常。其實罷睇，unfollow已經好夠。就算話佢冇骨氣都好，我始終覺得佢未去到大奸大惡。

01呢d匪媒同玩膠post班友，上得連登嘅，唔洗你出聲大家都知咩事啦

未反送中前，根本無人會理佢地

閣下唔係真係以為今日搞成咁，真係純粹因為佢地搞事掛？

好老實班後生有時間可能仲擔心緊遊行會唔會俾黑警打或老黑斬死

應該唔得閒connect去你咁緊張嘅個人名譽度住

連登仔又話唔係針對人哋表唔表態嘅

屌01 讚 立場 就有成班連登仔高潮 人地都係無話支拎我地呀。

立場洗撚你推介
人地followe同開live都多過你啦
唔介紹其他e.g.獨媒

絕對尊重示威遊行表達訴求
呢D野 林奠都有講啦
根本變到同林奠一樣玩語言偽術?

個頭盔厚撚到
借俾前線義士就好

呢條垃圾玩語言偽術
仲要拉一派打一派
同中共一撚樣

屌那星表唔表態政治嗰啲我唔講
講人品

1.畀人話咗咁耐冇反省不特止仲要屌鳩以前啲真兄弟
仲話以前啲兄弟係狗

2.暗示其他youtuber做show，佢咩都唔做就最real

3. 蛇齋餅粽，用物質留低佢啲盲撐粉

4. 條片啲嘴臉說話串過馬撚, 話人少少個台仲健康( 但根本屌鳩佢嗰啲就係以前嗰幾百個兄弟)

5. 初初話打機唔係為錢， 笑鳩其他直播主收人打賞， 依家畀人斷水喉，就反轉豬肚就係屎

6. 出賣兄弟，同舊兄弟反目成仇， 以前稱兄道弟， 依家叫新觀眾做Fans， 叫舊觀眾做狗， 證明佢從來冇當過我哋係兄弟，只係當係契弟。黎鷹同佢十幾年兄弟都頂佢唔順

7. 佢真人就成個岳不群咁， 把口就君子， 其實係小人， 唔怪得知伍公子話佢係君子劍

綜合咁多點
大家覺得迖狗愛兄弟定愛黃金？？
如果我喺動漫節嗰日見到佢一定問佢

都係嗰句，佢只係龜縮咗又唔係企喺對面，呢個時候有更多仆街等緊我地對付，咁撚得閒日日出post屌達哥都好明顯係帶風向hater

達哥變咗又好乜都好，咪撚幫班波台狗洗底

公眾人物就一定有hater
根本唔睇連登就得

人地伍公子出既片同佢

屌好撚煩
咪撚再post條25仔上黎啦

達哥原來靠敢言上位haters做足D功課先上黎反喇,唔係冇錢收架

隻 GAME 望落唔錯

成班連登仔畀條「豬腦」當狗咁拖住走

繼續唔講反送中

形象同上位都未識分 你慢慢吠

就算依家講，班hater一樣屌佢唔敢講「香港獨立」，即係奶共

今次達哥大是大非冇出聲當然令人失望
明顯為左自己利益背棄左當年敢怒敢言既自己
兄弟們unfollow佢都係佢自己應該承受既惡果
但係冇咩人提豬腦同歌神譚詠麟個堆假膠
係反送中之前已經不斷講達哥出賣backup佬
明明成件事就係backup佬利用達哥
咁啱今次既事就比到位呢班假膠入
達哥今次件事處理手法基本上每一步都錯曬
但係我覺得根本件事就比班on9煲大左

人如其名去食個宵夜聽日入元朗喇

達哥、林祖舜、林鄭高傲自大，錯timing，錯決策，completely failed

係連登仔好多豬閪畀嗰班人帶住走啫，我就好撚清醒，知道成件事嘅性質就係私怨

聽講佢識backup 佬 聽講佢話有精神病
唔通你的朋友

fake news 不嬲都係支共特色
牙迖要番支那搵食就習慣下啦
香港講就無事姐 番支那講比人滅口嫁

你邊撚個啊

動漫節近了

好似變撚左第2個人，痴左線咁

一路都好多人屌佢地幾個，以前佢地出d post大把人追住負評

如果01 唔抹黑佢
佢都唔會反

呢件事之前果2件假膠其實次次都比人屌到仆街，又唔見你講

豬sir追擊除左backup佬個度之外 其他有咩講錯

豬sir好波

夜啦龍二哥收收皮啦

其實又真係冇講錯 尤其第5點 中哂

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

其次佢認自己支持送中就得，到時就會有強國大水喉射住